看護工下體當「叫人鈴」 阿公要尿尿用摸的

苗栗縣魏姓男子因父親臥病在床，今年2月間聘雇一名印尼籍看護工到台北榮總醫院照顧病父，但魏男卻時常亂摸、猥褻看護工，甚至把看護工下體當作「叫人鈴」，以用手觸碰看護公下體的方式，叫看護工起床幫父親如廁，還禁止看護工和旁人聊天。看護工隱忍許久，終於找到機會用紙條向另名印尼看護工求救，全案才曝光。魏男雖否認犯行，但仍遭士林地檢署依乘機猥褻罪起訴。
起訴指出，年約60歲的魏男因父親臥病在床，今年2月13日起，聘雇一名印尼籍女看護工到苗栗住處24小時全天候照料病父，之後魏父到台北榮總醫院住院，看護工也隨著到醫院照顧。
但魏男卻多次趁女看護不注意時，用手掌拍打屁股，並要求看護工和他同睡病房內僅1人大小的看護床，然後趁看護工熟睡之際，用手來回撫摸看護工的屁股及大腿，甚至在某日凌晨2點，突然用手碰觸看護工下體稱：「阿公要尿尿」，要看護工協助父親如廁。
看護工痛訴，她被要求上台北醫院照顧阿公時，將手機遺忘在魏男苗栗住處，到醫院時，魏男要求她晚上同睡看護床時，她曾經表示抗拒，魏男卻仍強迫她一起擠，最後果然發生她擔心的事情，但因語言不通，又被魏男要求不可與旁人聊天，隱忍將近1個月，才找到機會將寫滿遭性騷過程的求救信，偷偷塞給另一名印尼看護工。
但魏男到案時雖坦承確實和看護工同睡在病房內1人大小的看護床，但辯稱是因他曾詢問醫院是否可以自己加床遭拒，不得已才會要求看護一起擠，但絕對沒有猥褻或亂摸她。
士林地檢署偵查後，認為看護工求救信函舉證歷歷，採信看護工的說詞，依乘機猥褻罪起訴魏男。(顏凡裴／台北報導）

張圖

以用手觸碰看護公下體的方式，叫看護工起床幫父親如廁

睇撚到R頭
又用「叫人鈴」
我以為個看護係男人嚟呀！